[快樂停不了]熱帶氣旋珊瑚會否再中澳門?

話曬都係澳門命名呀